陶輝非法住牌照屋案未查完 地政總署署長被調走

陶輝非法住牌照屋案未查完 地政總署署長被調走 | 2020-05-04 | 壹週刊

推呢個

符合國情

壹週刊好野

仲有無其他source

cls

黑警

不愧為軍政府

司長都要俾面一哥 你同級居然夠膽搞一哥條靚 唔炒算偷笑

今日夠膽派人去查，都預左，預埋右啦

戲都唔洗做

收片年代

仲有得調走咪「文明執法」囉，應該嗰幾件地政主任入完間屋出嚟拉埋

查邊個死邊個